十一遊行上訴駁回，六區開花！

光復香港，時代革命！

今次警方會唔會癲到拉埋民陣

4

1

2

3

5

癡撚線

6

［整合］十一執齊野